戒糖之後好撚辛苦

戒左四日
呢幾日夜晚訓唔著，又專心唔到，情緒又差

即刻飲番支可樂先

我明，好似戒毒咁

訓教嘅時候會典黎典去

Chem prof 講糖算係毒，會上癮

其實入天然蜜糖得唔得

買幾個芒果同橙頂住先